另有內情？英媒：阿仙奴高層逼雲格離開

阿仙奴主教練雲格在當地時間週五確認他將在賽季結束後離開阿仙奴，關於雲格去留的爭論就此也就告一段落，但是教授的卸任似乎並非是你情我願。《每日郵報》就用「阿仙奴高層打贏了和雲格的仗」的說法，從另外一個角度解讀雲格的離任。
據《每日郵報》消息，雲格被告知他將無法再繼續執教，因此雲格才不得不選擇主動卸任離開。據悉，球會高層對雲格近兩個賽季，尤其是今季在英超賽場上的糟糕表現感到不滿，即使他率隊殺入歐霸盃4強，也無法再贏得管理層的信任。
《每日郵報》稱，雲格近幾週已經意識到球隊管理層對於他愈來愈不信任，但他仍寄希望於能夠贏得歐霸盃的冠軍，來為自己贏得履行最後一年合同的機會。但顯然從最終的結果來看，雲格還是被解僱了。
在雲格宣佈賽季後離任後，有記者在採訪阿仙奴執行主席加齊迪斯時曾問他有沒有勸說過雲格留下，而加齊迪斯的回覆是：「我不想總是討論這些問題，決定已經做出。」
事實上英媒早在今年二月份時就曾透露，由於無法獲得來自球會內部的支持，雲格將在下季開始前離開阿仙奴。
最近幾個賽季，雲格一直仰仗著球隊老闆克倫克的支持，這位美國大亨作為阿仙奴球會的第一大股東，在一年前，當所有人都認為雲格是時候離開的時候選擇延長雲格的合同。但事實是，克倫克和他的兒子祖殊（最近幾個月他已經獲得了球會的實際操作權）都對他失去信心。
據悉，雲格在當時時間週三的時候接受自己無法繼續在阿仙奴執教的命運，並告知加齊迪斯自己決定離任的消息，加齊迪斯也在隨後的幾天將這一決定傳達給球會高層。
雲格在週五早上8點左右抵達球隊的科爾尼訓練基地，隨後在9點召開與自己的相關團隊的會議，並宣佈自己的決定。他的團隊成員對於他的決定均表示震驚，隨後雲格也告知了球員自己的決定。
報導還稱，雖然決定離任，雲格還是發表十分具有感染力的演講，並且告訴他的球員們：「讓我們贏下歐霸盃吧。」

正仆街

祖殊個仆街

大家都受夠了雲加

叫得josh都唔係好嘢
eg josh smith

撚樣搞鳩爺爺

扮咩
抽中馬體會咪熱血離任囉

讓我們贏下歐霸盃吧

出街因住比雷電死

為雲加好渣，早兩年退絕對風光好多囉。
駛搞到依家咁？